男生放lunch過馬路 遭貨van 撞再頭撼的士門重創

荃灣綠楊新邨廖寶珊紀念書院一名男生，中午12時許學校午飯時間，偕兩名同學外出用膳。他們在西樓角路186號對開，預備橫過4條行車線，到對面荃昌中心商場食飯。惟男生行至第三線時，被一部駛至客貨車的右車頭倒後鏡猛撞。男生登時跌倒向後「中」，彈向二線，頭撼對頭線慢駛而至之的士右車門，困在車底受傷及抽搐。
同行同學非常擔心，一名女途人見狀立即上前協助，並報警求助。有途人協助鬆開男生的校呔，並為他按著傷口，以致雙手亦染血。稍後警員及消防員趕至將男生救出，他頭臉淌血，校服亦染有血迹，面露痛苦。其時學校數名教職員聞訊亦趕到現時了解意外，男生清醒送院搶救，而與他同行的男同學則留在場協查，當中一名男同學替傷者保管染血校呔，擔心得雙眼通紅，幾乎掉淚。
陳姓的士司機指事發時只見男生衝出過路，「睇住佢拍一聲撞埋嚟，成個人已趴係度，傷咗個頭，流好多血，最初佢冇反應，救護車嚟到佢就有嗌痛！」幸的士未有將男生輾過，否則後果堪虞。
男生姓范，17歲，為廖寶珊紀念書院中五男生，該校張老師表示，事發時為學校午飯時間，相信同學往食飯途中遇到意外，學校已通知家長到醫院陪伴傷者，而學校當時亦已派員陪同送院。

【貨van撞學生哥】男生放lunch過馬路 遭貨van撞再頭撼的士門重創

咁大個人都要亂過馬路 同啲廢老冇分別

而家啲00後

點解個樣似三四十歲 D 失業中年咁

正柒頭

渣概

咁大個人唔識過馬路 抵死

中間咁多條行車線都過，真係唔係幾得囉

預備橫過4條行車線 ，到對面荃昌中心商場食飯。惟男生行至第三線時，被一部駛至客貨車的右車頭倒後鏡猛撞。男生登時跌倒向後「中」，彈向二線，頭撼對頭線慢駛而至之的士右車門，困在車底受傷及抽搐。

企係四線中間？

4條行車線，你都ON9

荃灣唔係好多天橋嫁咩

香港樓市已死

雖然好可憐 但橫過4線fail真係好7

個司機好慘
希望個學生終生殘廢

又少一個競爭對手

好撚痛呀師傅

4條行車線.... 真係抵佢啦

記得之前有個勇士橫過昌榮路6線 ...

有d中學lunch唔俾學生出去食 唔係冇原因

緊係要試下橫過4條行車線 唔係人生有咩難度啊

果到的確直接過好方便
利申 仲未被車死

早日康復

就算橫過馬路都要識睇車啦
有d人真係老馮車要停

上面落黎?

方便落去

on9 , 斬腳趾避沙蟲。個學生無交通安全意識學校係要教好佢，而唔係減少佢過馬路嘅機會。咁唔通下次有中學生放學比車撞死以後就唔比學生放學返屋企？一路到中六都家長接送好唔好？中學啦幼稚園咩

博盡無悔

我來過!
未橫過過的馬路,我也想嘗試一下

爭投胎?

4條行車線

應該人地都係中五雞
唔好怪佢

亂咁過馬路
搞到司機 傷及自己

趁仲年輕力壯比車撞，等佢將來識驚，好過過多幾10 年後做廢老先黎衝，一撞就玩撚完

衰d講句 亂過馬路 無論幾歲都係抵死

而家就應該要玩撚完啦

睇條片個學生好似有d disorientated 咁
個救護幫佢上床佢就係咁想反抗搞鳩個救護員

又累死司機

四條行車線真係on9
就算你睇到無曬車，行到第三條啲車都到啦
你死你事呀，啲司機見到你又要dup，後面啲車就仆曬街

果條馬路一日24個鐘得5 6個鐘係唔多車都夠膽過

依種倒退思想十足啲文盲廢老

咁大個人唔識過馬路

果個位真係好危險
附近幾間學校啲人都會咁樣過
依家先出事已經算係咁

點解冇警犬捉佢亂過馬路

50年前係賽跑冠軍

果個位真係好危險 但冇計 紅綠燈個位又遠又慢

都唔係咁亂過馬路啩

垃圾10後

附近有紅綠燈？做咩唔識用紅綠燈咁傻

有排比人笑

以前親眼見住個同學橫過6線青山公路
睇到眼都突撚埋

比2架車撞唔死都幾大命

撞死最好，咁多天橋唔用

康妮bb而家點

賽跑冠軍

的士門重創

以後亂過馬路列為刑事案罪

港男抵死

啲血噴晒響的士門到

好gay友

x2

真廢青

貪方便

撞死班00後就啱

其實行多兩步過咗三棟屋已經有燈位

搏盡，無悔。

啲留言好on9

呢度係咪真係個個遵守交通規則

明明可以係荃豐行過去 不過貪快咪出事

空肚做手術係易D

個條路真係幾癲

過三爆四

應該無望清左右 平時車速唔快 兩邊又泊晒車

屌我都係咁諗

翻工放午飯個時見到
有線仲快撚過啲差佬救護黎

仆街

玩命？

係咪去和食快餐
以前放lunch都成日跑落去食

Btw希望佢冇事

一分鐘50人違例衝路

呢d死仆街真係醫返好都要告鳩到佢坐監

即係條路設計有問題

老實講果個位四線行車 兩條線都長期泊哂車 真正行車就得兩線 過馬路好正常 如果係三棟屋過荃豐一定係咁過

況且就算係荃豐過都唔係唔危險 一樣者 不過荃昌對出的確有盲點

累撚死司機
本身我都好想考車牌但覺得香港咁多on9橫過馬路唔揸好過揸

轟呀！抵啦！

亂過馬路抵死
司機比佢累死
講完

預備橫過4條行車線
呢d真係抵死唔抵可憐 個司機比你害死

過馬路衝紅燈都要用腦架大佬

之前女學生橫過馬路畀人車死
頭幾頁好多人同情佢架wo
唔通真係男女有別

殺紅了眼

後生樣又話人小學雞一代不如一代，成熟樣又話似廢中，其實你睇返自己中學個撚樣都係咁上下